<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1" ?>
<assurances>

    <assurance genre="Assurance personne">
        L?assurance décès invalidité (ADI) assure aux bénéficiaires du contrat (assuré, conjoint, enfants) le versement
        d?un capital (en cas de décès) ou d?indemnités (en cas d?invalidité de l?entrepreneur).
        <typeAssurance type="Assurance individuelle">
            <option nom="Assurance décès invalidité">
                <risques>
                    <risque type="Décès de l'emprunteur">
                        remboursement de la totalité du capital du prêt restant à rembourser
                    </risque>
                    <risque type="Perte totale et irréversible d?autonomie">
                        remboursement des mensualités dues
                    </risque>
                    <risque type="Incapacité temporaire de travail">
                        remboursement des mensualités dues
                    </risque>
                </risques>
            </option>
            <option nom="assurance complémentaire santé">
                Les complémentaires santé, appelées également mutuelles, prennent en charge la part des frais médicaux
                non remboursée par le régime général.
                <risques>
                    <risque type="accident">
                    </risque>
                    <risque type="maternité">
                    </risque>
                    <risque type="frais de santé">
                        Prise en charge la part des frais médicaux non remboursée par le régime général.
                    </risque>

                </risques>

            </option>
            <option nom="Assurance retraite">
                L?assuré cotise à une caisse de retraite complémentaire, en plus du régime obligatoire.
                <risques>

                </risques>
            </option>
        </typeAssurance>
        <typeAssurance type="Assurance collective">
            <option nom="l?assurance retraite collective">
                les assurances collectives ont pour objectif d?impliquer davantage les salariés à la vie de l?entreprise.
                Il s?agit ici de leur permettre de maintenir pour leur retraite un certain niveau de vie.

                <risques>
                    <risque type="Dommages corporels">

                    </risque>
                    <risque type="Engagements liés à la durée de la vie">

                    </risque>
                </risques>
            </option >
            <option nom="Assurance prévoyance collective">
                Le principe de base des contrats de prévoyance collective est le même que celui des contrats complémentaires
                santé d'entreprises rendus obligatoires par la loi ANI : l'entreprise souscrit un contrat destiné à protéger ses salariés.
           <risques>
               <risque type="Décès">
                   Elle est destinée à compenser la perte de ressources subie par la famille d?un salarié,
                   consécutivement à sa disparition.
               </risque>
               <risque type="Invalidité">
                   Le contrat de prévoyance de l?entreprise a généralement pour but de venir compléter
                   le salaire brut par le versement d?une rente qui sera revalorisée jusqu?à l?âge de la retraite
               </risque>
               <risque type="L?incapacité de travail">
                   Cette garantie a pour but de compléter les indemnités journalières versées par la Sécurité sociale
                   (50 % du salaire journalier de base après 3 jours de franchise) en cas d?arrêt de travail consécutif à un accident ou une maladie
                   d?origine  non professionnelle, mais aussi en cas d?arrêt de travail consécutif à une grossesse.
               </risque>
           </risques>
            </option>
        </typeAssurance>

    </assurance>

    <assurance genre="Assurances de biens professionnels">

    </assurance>

</assurances>
